一百萬點樣變兩百萬

你現在聚腳在創意台

係個一字下面加個㒳

換哂做一千蚊，
然後每張撕開兩邊

X2

crtl c
crtl v

澳門賭場歡迎你

過大海 一鋪大細就搞掂啦

屌 你個topic已經變咗啦

你用十年變左一百萬 咁你用多十年就可以變二百萬啦

放係塊鏡前面

擺喺塊鏡前面

擺入銀行放幾千年

好尷尬

一半送比我，一半換台幣

買晒利記!